劉江華（垃圾桶）算唔算死好命？

全世界都知佢係廢物一個
幾年前競選立法會選輸左，結果有得做局長
幾星期前俾人炒左無得做局長，結果依家唔駛幫國安法站台

真係塞翁失馬焉知非福嘅人板

廢撚到連局長都無得撈

隔離post成班局長家陣死老豆咁樣

有無圖

有得站台都好過而家比人攀走變垃圾嘅

佢廢得黎有D 運

有強運

廢得黎已經上左岸
遲下有人大政協佢做都唔奇

劉禪

全世界都知佢係廢物一個, 都好命?
佢留俾歷史既就只係話俾人知, 喺呢個時間既香港,一條垃圾只要奶共同無恥就可以做高官
佢既後代永世都背負住呢D恥辱

你去問下劏房波